下次有機會捉到落單狗不如拖走隻狗先有冇得諗

拖入人群先再放魔法等佢冇咁易推進
多啲時間俾你玩

人地七警都先拘捕後暗角打鑊啦

係囉

Push

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

仲未有人識學黑警擒抱同埋壓制

之前有post話玩繩索
[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生